你仲會唔會諗番我地既回憶？

多麼的美好 你還記得嗎？
我願意改 我們還可以延續這美好故事嗎？
沒有我的日子 你真的過得好嗎？

心好痛

一起長大的約定 那樣清晰